寻找指导而非灵感与大多数社交媒体一样，TikTok是一个平台，人们希望在这个平台上展示自己是最优秀、最激动人心的版本。使用TikTok打造完美训练计划|桑德拉·古铁雷斯G.| 2020年9月17日|科普
在社交媒体上发布的照片中，她经常被拍到坐在彭斯附近情况室的后墙上。前彭斯助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在疫情爆发期间“完全不顾人命”，《华盛顿邮报》乔什·道西（Josh Dawsey）（2020年9月17日）
莫雷诺写道，他可能会面临3-4年的监禁，“因为他只是在社交媒体网络上发表文章。”古巴当局威胁逮捕LGBTQ活动家、记者迈克尔·拉维斯（Michael K.Lavers）（2020年9月17日）（华盛顿）
拜登竞选团队表示，这些广告是本周在付费媒体（包括电视、广播和平面广告）上花费6500万美元的一部分。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
贝宝称，39%的商家计划在数字市场上销售产品，31%的商家将通过社交媒体应用程序购买产品。《财富》杂志（Fortune）2020年9月16日《雷切尔·金》（Rachel King）大流行期间，零售商应该期待什么样的节日
当豆子冷却干燥时，用中火在煎锅中融化黄油。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
把切成薄片的青葱放在一个中等大小的碗里，然后倒入酪乳涂在青葱上。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
将朗姆酒放在一个小平底锅中，用中火加热，直到朗姆酒减半。卡拉大厅的圣诞节款待：朗姆酒球|卡拉大厅| 2014年12月25日|每日野兽
当猪肉休息时，用中高火加热一个大的、厚底的平底锅。制作卡拉大厅的烤猪排配小红莓|卡拉大厅| 2014年12月24日|每日野兽
将烤盘放在炉子上，以中高火加热，完成酱汁。制作卡拉大厅的烤猪排配小红莓|卡拉大厅| 2014年12月24日|每日野兽
中等音高表达温暖、情感和内心品质。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
它们在大小上差别很大，有时小到看起来只是具有中等功率目标的光点。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
目前，这种媒介是纸币，如德国国会纸币，贬值近30%。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
“快说是的，”他喊道，他的意志和激情的力量通过他建立的媒介震动着她。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
我头上剧烈的疼痛，再加上头皮上的一道中等大小的伤口，在那一刻并没有让我感到乐观。原金|伯特兰·W·辛克莱